身後事

如果不幸身故，親友又不在港，可以點安排

請指教
謝謝

寫遺書 謝謝你

你老母俾屌狗謝謝

指你老母閪謝謝

先謝提醒
之後去聽過講座
暫時無人會接受我既家當

我擔心緊安葬問題